# Projeto Web Api

Criado em 07/06/2023 por Manoel Cardoso Desenvolvedor FullStack

## Como iniciar o projeto

apenas baixe o projeto em sua maquina e altere as configurações do banco conforme desejar.

## Description
Este projeto serve como exemplo para iniciar um projeto web api do zero